請教有咩方法可以pdf去除紅色

想請教有冇咩方法可以一次過去除pdf文件中既紅色字部份，pdf有十幾頁

Adobe Acrobat Pro得唔得

唔明你想點

print to pdf -> in gray scale

印黑白
此po已完

得

即係d練習問題係黑色，答案係紅色，淨係想去左紅色既字，部留黑色問題

試下pdf exchange? (免費版) 試過用來手動清除支那水印。

想問下可以點樣做？

戴副紅色鏡片既眼鏡